# Клиент-серверный голосовой чат на основе сокетов
Докер образ с сервером можно найти по тегу `docker.io/goluba/socket-voice-chat`

Для запуска сервера можно использовать команду `docker run -t -p 1234:80 goluba/socket-voice-chat`, где вместо `1234` можно указать желаемый порт.

Для подключения клиента необходимо установить зависимости и запустить `server.py`:
```(bash)
pip3 install -r requirements.txt
python3 client.py
```

Для подключения к серверу в докере надо использовать адрес `localhost (127.0.0.1)`, где запущен докер.

При подключении клиент сразу начинает передавть звук с микрофона при наличии сигнала.

Выполенены все пункты задания:
1. Есть уведомления о подключении/отключении участников
2. Есть поддержка имен пользователей
3. Есть поддержка комнат